# README

This README would normally document whatever steps are necessary to get the
application up and running.

Things you may want to cover:

* Ruby version

* System dependencies

* Configuration

* Database creation

* Database initialization

* How to run the test suite

* Services (job queues, cache servers, search engines, etc.)

* Deployment instructions

* ...
logo notificacion

 luego:  cuando estas escribiendo poner escribiendo
 calculadora para pagos:

 color parpadeante y abrir el chat cueando llege mensaje
URGENTE RENDIMIENTO PESIMO optimizar chat llamados a BD revisar conversations querys


falta minimizar
revisar links rotos o a cex io.
ask for notification permisionN

NOTA: solo se logeara con google y facebook, se crea el usuario en BD con su respectivo ID
falta arreglar el chat ya que los metodos de session controller y los helpers estan rotos ya que haora se implentan usando revise
implmentar metodos de devise::sessionController y las vistas

#TODO controllers

en pay oders you need to have at least one account otherwise: undefined method `accounts' for nil:NilClass

ordene de oagi
 revisar los datos del destinatario amarillo
 rojo cancelado
 verde pagado
 gris pendiente por Pagar

CHAT

tener una lista de la gente conectada? es en realidad util? o
tener una lista de negociaciones abiertas mejor y alli poder chatear como en local?


need to render the specific page if account was created in account :new or pay Order new:
beacasu always it goes to pay order controller
 account error msj
 *El numero de cuenta debe contener 20 caracteres, sin guiones ni espacios, solo números.

monto en bolivares validad las forma mas segura para evitar que se pueda modificar con curl los datos.

LA orden de pago deberia ser un wizard por que son muchos datos a ingresar
BUG:

formulario de de pay order validar con html el valor de en euros

subir foto antes de enviar el formulario!!

mostra pay oder y foto del cap.